1. Apakah perbedaan antara JSON dan XML?
    JSON adalah format data ringan yang digunakan untuk menampilkan data hirarki dan berdasar pada sintaksi objek JS. JSON juga pada umumnya menyimpan data dalam bentuk array. Sedangkan XML digunakan untuk menyimpan dan mewakili data terstruktur. Di perspektif lain, JSON merupakan data oriented, sedangkan xml document oriented. XML tidak menyimpan data dalam array.
2. Apakah perbedaan antara HTML dan XML?
    HTML merupakan bahasa markup yang merepresentasikan tampilan objek-objek halaman web dengan elemen-elemen yang dimilikinya. Sedangkan XML adalah EXTENSIVE Markup Language yang digunakan untuk menyimpan data sehingga data yang disimpan dalam dokumen XML ini dapat ditransfer dengan cepat antarplatform. Pada penulisan sintaks, XML sangat sensitif terhadap closing tags yang menjadi mandatory, sedangkan HTML opsional dan bisa saja tidak menggunakan closing tags. 